當年杜拜飛駒對小福星有無跑假馬?

係咪鄧一君想扑野所以讓賽